Boa noite, Leandro.

O trabalho está exatamente igual ao que fizemos em sala. Não era essa a expectativa quando pegasse o trabalho de vocês para corrigi.

Recomendo que refaça esse trabalho, pois esta matéria é essencial para o resto do cuso.

Quaisquer dúvidas, pode me chamar.
